有冇手足開始覺得美國佬養唔熟，我寧願中共管治都想美國人冚家剷

美國班撚樣勁25，蓬佩奧班撚樣扮晒會幫拖，點知家陣走曬去投拜登賣甩我地香港人，已經唔要求美軍出手，但領事館連門都唔開真係勁撚反骨，橫掂遲下世界都係中共揸旗，希望可以攬炒埋美國

19都係咁講

有冇手足食頭啖湯搞攬炒美國？我即刻課金

中國共產黨萬歲

你假膠？美國幫咗我地好多

分流哥(Fin Lau)可唔可以幫手攬炒埋美國

幫撚咩，門都唔開對佢地勁失望

五毛？咁都講得出

原來係波台狗 好彩一早block咗

你咁樣滅聲衰過美國禁wechat

入左去 都出唔返去啦

你樓上同老共鬥咗幾廿年 你唔認得佢？

住返一頭半個月再偷偷送佢去搭大飛過菲律賓咪得，咁大個國家使唔使人教呀

體育救港啦

佢咁樣滅聲衰過美國禁wechat

講真還掂都係輸 送大亨入去濕班保安一鑊都好啦

n賓睇法勁有道理

依加醒未算遲

我覺得比中共管治都好過CC台手足管治

唔覺

我自己玩開思辯 諗住代入cc台諗法屌鳩樓主 發現樓主思維滴水不漏

你p牌拉條撚咩

香港史上五大漢奸
1.梁天琦
2.黃台瓜
3.蓬佩奧
4.佩洛西
5.所羅門魚

我唔認自己係漢人。

咁您咩人？

滿州滿

唔講以為手足出糧比美國佬

紅色五先樓豬警告
樓主是五毛

五先定五毛

皇天擊殺放負PR五毛 五雷轟頂 落地獄

樓主放針

皇天只會聽熱血公民講

鄭錦滿

冇
支那唔死唔得

點解我地要攬炒
係要令害我地嘅人一齊死去
唔係好似樓主你咁撚智障
自己死 但係想害你果友撈到風山水起統治宇宙

美國唔係老奉一定要幫香港
我當美國由頭到尾都坐係到睇戲
佢都只係冇幫你
而冇害你

如果你話美國唔幫同支那一撚樣想佢死
正常而言
你會想支那死先
之後先美國
而唔係其中一個敵人 美國死先
但係另一個敵人 支那 爽撚到痴線

總結
樓主真係智障冇腦

接受現實啦 小朋友

港豬囉

我都港豬？

諗清楚邊個係最大敵人先

有冇人足開始覺得中國蝗養唔熟，我寧願美帝管治都想中國蝗冚家剷

美帝唔夠打

我覺得樓主好有智慧

寧願中共管治? 你畜牲嚟㗎？

hi N賓

大家都是港豬，不用分那麼細。

樓主721比人打到仆街

cc台話拜登支持者係支持美國攬炒全世界

去cc台講囉

賓